信神不信教，離教不離神

信神不信教，離教不離神

連登仔多唔多係咁？

其實真係好難
你好難去自律每日去讀聖經
尤其是 神話：不可停止聚會。如果離教不離神，會好難做到呢點
雖然我都好想做得到。我都好不滿宜家嘅普遍教會都係向錢看。

Discuss個痴線佬離教不離神？

信佛